一人一個解決情侶尷尬場面的方法

同屋企人都唔怕尷尬 最怕就係情侶之間的冷場

我會講一句：不如我哋卜嘢

奶閪啦你

唔...唔...唔...雪雪雪